南韓 ios 彈緊急提示

發生咩事

韓文真係好肉酸

明天早上市中心預計會有冰雪，請注意交通

樓豬下世小心啲

係咪北韓射導彈？

落雪都要提示，泡菜仔唔睇新聞天氣報告

屌 我都收到 估唔到有連登仔開post

有雪同埋預計路面會結冰
小心交通
其實主要係為左渣車班人
唔關你事

2 點機返香港 9 點出門算鳩數

淨係睇到 北韓 同 防空洞

落雪呀 大風呀 天災就會有地區廣播
部手機仲會嗶嗶咁響

2018-6=2012